[開定先][即討]巴沙克舒希(伊斯坦寶BB(BFK)) VS 巴黎聖日耳門(PSG)

巴黎來到 要光復 這主場
同行兒女 查迪利 丹巴巴亞
祈求 伊斯坦布爾 萬世都不朽
我願榮光歸土超

好難聽

改國歌好大獲的。

我地土耳其冇國歌法。

原版定點

Rafael勁

條能樣倒戈曼聯入波興祝

尋日邊有入波

尋日邊有倒戈

冇倒戈

2015年前土耳其小姐尤克沙拉克（Merve Buyuksarac），因在社交媒體轉帖一首改編自國歌的詩被拘捕

迪馬？

2015年前土耳其小姐尤克沙拉克係幾撚正 不過佢搞分化拉都合理

你條撚樣突登打少個布字？

你都會比人拉。

我copy深黃媒體香港01

您有種以後咪食doner kebab

我住希獵驚西，

hk01同你條特拉布宗拜根庭狗一樣25我哋土耳其

ching都係居土港人？你住边頭

乜來

n賓來到 要針復 這巴士

同胞